新垣結衣（151）被愛的人真好啊

標題來源：

150POST活動:
最佳結衣電影投票

最新廣告:
食事と一緒に十六茶Ｗ（ダブル） CM 「ホームパーティー」編
15秒

Making

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

偷雞開post

Lm

劉明

平時啲投票成百幾人玩
結衣post真係回哂塘

異教徒趕 assignment 留名

電影好似好多人未睇哂

其實電影個幾鍾一套唔係應該更快睇晒咩

留名

但電影真係.....

剩係我已經一套都未睇過

去睇戀空

真係麻麻地日本電影

hi

same

1

睇咗未？

啱啱好25

呢套佢既做型真係同父女七日變一樣咁正.....
🤤🤤

但劇情真係.....

Hi

睇咗了

治癒性唔夠
個人覺得得一兩部好睇
睇結衣既戲主要都係睇結衣

難得個節奏唔算太慢，日本戲黎講

啱呀 火龍果

日本電影 真係好悶又拖.

要去戲院睇先專心到

我肯定呢個鐘數召喚到z巴之朝早留名
cls成5點召喚，科大巴都訓左啦

節奏控制得唔好
講真頭得順既結衣幾套電影都唔差
造型又靚

5點先訓

躺著也中槍

心姨又射波？

9點輕鬆上班

係囉
唔止我一個人覺得劇情
我只係睇女主角

你都認同? 但戀空係好睇過戀愛部屋....

我睇完戀愛部屋之後....我唔知自己睇過D 乜....

25都係我黎架

等陣test，但乜都唔識

cls 唔洗訓

扮工

富家子弟
稻葉巴已經識穿咗你

富家子弟洗_8點起身返工咩
其實係尋晚返屋企訓左幾個鐘

垃圾狗血劇情

心姨表示不屑做垃圾工,同時恥笑我地班窮撚

你中意啦

而家仲不屑同窮撚交流

我講咩都比你扭曲仲可以點講落去

冇,你唯有認然後入富家子弟list

新po 留名
d 人話戀空係結衣成名作但係見到題材就唔敢睇

lm

我都係睇到有啲陰影,一望到就好嬲
仆街劇情,我屌佢老母

各位早晨

show blocked user-(美嘉的勝負筆)

筆仔

飲住十六茶留名

sorry

貼多幾左美嘉就原諒你

太暴走喇劇情

一諗到結衣bb 比人

雖然大家唔鐘意白頭佬，但唔好搞錯對象，美嘉係無錯㗎

新手留名

美嘉BB

hi，好耐冇入嚟支持結衣 She is wonderful

hi 真係好耐無見

白頭佬

周巴仲要新到幾時

錯在識咗白頭佬

標題

結衣BB

咁比起個果
白頭佬好D 定
好D?

睇緊大面個post 原來由一月到依家都未爆

起身留名
皮膚敏感 都係唔好出街 咩都唔敢食
希望聽日好返 想食布甸啊

新po lm

BD繁中字幕

正常 其實係結衣post痴線

Why not none？

你好似幾日都仲未食到 慘

加油呀巴打 啲布甸等緊你 快啲好返

個日本個最有影響力榜係咪五月出?

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

今晚我都去7仔買番個先

日本一定平啲啦

好似都唔一定，款就可能多啲 十六茶都130yen 一支，不過見到有新裝350ml

可以買giga pudding

5月2
已確定gakki攞第一

又引我食

冇得食布甸 咁去睇bb

唔好笑人啦

結衣po特別快啫，人地先係平均速度

呢度係一個好大嘅小圈子

新post留名

長澤都po都未爆

大圈子

Nylon Japan 6月號

結衣到底同Nylon japan簽咗幾年約
個個月都有相出

結衣依然咁靚

今次影得幾靚

nylon 係咪上網先有得買？

痴撚線 平時樓下間759都冇人
今日7折排到鬼死咁長

巴打幾耐冇入過黎

其實白頭佬都唔係咁衰姐，大家做咩咁憎佢
毒撚優

留名睇白頭佬狙擊手雪吻兄狙擊你

信和都有嘅 不過食水

本來想係日本買，但琴日行書店全部都大面 又唔見有nylon

一個月左右啦

Angela定結衣？

我要等viutv播套劇先開到我個名嘅po，最人丁單薄

係個頭mk姐

圖書館就溫書啦

搵多幾間啦

白頭佬害人不淺

會員林澧袁請唔好回避問題
一句講哂結衣定Angela ?

諗咗好耐點答你以前好快答到你，但依家同其中一個幾次見面吃飯，感情分差唔多，客觀條件就gakki>Angela

好日唔入嚟，專心講返結衣啦

我愛新垣結衣

呢個post真係好慢

agger

リフナム

死啦,我咁樣講戀空會唔會俾姣筆追撃

你冇feel係正常架

原來心戰王都有入結衣post

塞仔咁講咩意思

原來結衣po都幾多波台手足

誠意邀請大家睇Who Lasts Longer

真知子黨Fing手區

coco醬！

coco醬

大家好

aaaaaaaaaaaaabbbbbbbbbbbbbbbbbbaaabbbb

唉屌 大撚鑊 漏左野係巴士...想問係咪多數搵唔返

去站頭問啦

睇完戀空未

我

跌左d乜

如果有人拎比車長/清潔阿姐執
去總站有機會拎到

要快手，唔好第二日先去

又問 追post啦

準備開工 好撚眼瞓

個垃圾白頭老邊度唔熟 害左個女仔一世 同埋佢唔洗扮 根本就係一個死mk

去緊...有好多成dse成績表...asso成績表 仲有相關納雜野...係攞黎見工 apply u用

咁唔小心...

咁大件事 快D去站頭

屌奶星 特登去記反而仲容易唔記得

呢d通常易搵架

希望佢唔好dum

Agger

仲係巴士就應該唔會dum
唔係有人手多執左就易搵得番

唔係錢果d 應該都好易搵得番既

記住厚面皮啲同佢講係個啲成績表 好重要
如果時間上已經有可能去左另一邊站頭，叫佢幫手問一問另一面
記得留電話

Thx咁多位巴打

再唔係公海出post 實有好心人幫到

係度多謝咁多位巴打比建議我 頭先打左去hotline問 佢話有類似發現 應該搵得番 thanks a lot

巴士唔見野應該算高機會搵翻

下次小心D啦

失而復得個感覺 其實我每次落車都會睇下個位先 但係今次趕落車 冇睇到

華dee頂住啊,失業最多咪搵過份工,你仲有老婆仔等你養成世架

小學雞個陣唔見左個袋結果搵唔返，俾老母屌爆

恭喜巴打失而復得

平匡？

不過唔失業升埋職就更好啦

祝快啲搵到

多謝

係 我幫你點歌

唔好講頹嘢住,話說今日有冇開台?

已投花水木

150POST活動:
最佳結衣電影投票

心姨投邊套

再一次說愛你

Mix未播都有兩票

柏木腥些領先緊

其實我投錯左

十連真係簡單到痴線

有冇人一齊推爆佢，樓主串過馬撚

傻仔真係串都廢事

啱啱補完習返緊歸當解吓悶

正

你好

芝麻好

有咩好玩

我好得閒,入唔入去玩柒樓主好

佢已經潛咗水

結衣post嘅痴線佬由朝到晚都有人,佢好難做到10連

好慘

今幾播?

沖定涼啦你

你幾時肯改返個名

異世界歡迎你

有冇人呀？

吓 真名都要改?

琴晚

無買錯？

就係呢隻

冇追po 呢隻有咩特別

好味

其實尋晚見你地講pudding 都特登行左轉7仔同fusion 兩間都冇呢隻

做新人俾人無視

新?邊到新呀?睇過?

100YEN 咋

早排係大阪都見到 夜晚會平好多 但有100咁平?

今日係咪都係9點半開?
係點歌?

係樓下7仔，連稅好似106

柑皮都係新?

樹巴都話自己後生啦

掃了🤤🤤

我真係未係759見過蕉碌茶
火龍算唔算係呢到飲得最癲既人之一

我唔後生唔通你後生?

我後生

小妹18

橙 講完矛人信

你唔係後生，係青山

小妹都係

又流了,等等再上

禾趕緊禾反工牙 成班腦史窟～¥€£€

我未雨綢繆痳，到時會有無得飲

小妹17

真。後生出現鳥

學校附近間759無翻16茶

好飲，但唔好飲咁多 ....

又掃哂

你自己買咁多叫人唔好飲

龍總自己掃哂就叫人唔好飲咁多

想自己買哂佢

就考試爆壓力瘡

飲太多會好易賴屎。。。。

btw有無人可以幫手搞個畫畫活動

笑撚左

仲有三支

黑人問號

點解要喺影證件相個位度影

加油

腥些想點幫手法?
我可以幫手收畫

諗諗先 係比賽黎?

有咩幫 save低啲畫?

下次搞十誡硬筆書法比賽

無位呀...有又班差佬睇住我，咪係證件相 位到影

做咩驚差佬

出面講緊亂倫單嘢，我諗起lh2有單一妻多夫嘅案

身有屎

亂倫呢單真係睇到唔識比反應

唔係驚，係成日比差佬問野姐

十六茶飲得多又急屎急尿....

畫畫活動好多野都未定細節

暫時定左既:
1.10個POST一期 (依家推得咁慢可能可以5個POST一期)
2.每期一套劇(跟最喜愛角色排名)
3.自由選擇想要既名場面
4.唔一定要有結衣既相
5.搵個google drive大家畫完放上去
6.下期開始前放哂大家既靚畫上POST

自願而且大家又有番咁上下年紀,真係唔知可以講咩

有無OLD NEWS？講咩？

我自己就接受唔到既

搵人主力搞畫畫得唔得?我就考試

腥些 我覺得個drive唔可以就咁放上去比人睇到 要揾人收
個個偷睇靚畫 就無癮

可以先用email收集

返嚟了,大家有冇試過啲血落返去喉嚨到,好灼喉,會狂咳

好有畫面 點算 我想像緊你爆緊血留言

我可以收

心e 唔該幫手點幾首歌
我會盡量狗衝入去

有試過啲口水落返去喉嚨到,會濁親,狂咳

有無睇醫生？要睇了，好似好嚴重

有食返啲藥,都唔知有咩春用

其實係道德相對主義 法律尊重左呢班人，咁法律咪唔尊重憎亂倫嘅人？咁點做到人人平等？

嗯 藝術家米羅 來鑑定
咁那年巴你收畫 10post一期啦 今期係逃恥?

越黎越有人妻味

治癒了

同髮型好有關係

點解我係筆台chatroom見到shiizard bug咗?

(無學過) 好似係講 結衣私下有同好朋友開party 互相慶祝
年年難度提高 然後友人生日 就跟流行 會用氣球裝飾左屋企

Zard

佢發覺學校上到 之後長期掛機姐應該

佢學校上到?

好似係 佢尋晚有係學校上

究竟呢啲相係邊度流出

倒影見到兩個中年男人

等睇痴線佬ff

好似係bb blog?

Link?

消失的雙眼皮

唔講唔知原來係Gakki

九半播超人先
稻葉巴慢慢

追返post
備忘錄巴搵返啲文件未

播到幾點,我會等,除非瞓著

咩事？

梅村光

頭先瀨低左野係巴士 打左去問 佢話好似有 叫我聽日去核實番 跟住就攞得

今日子世界第

我諗依個問題你唔洗擔心

有咁多夜鬼

我指幾點播歌

播1集，10點半左右#hoho

中咗結衣毒應該去邊度求診？

邊個負評我

翔北病院

邊個負評梅村光梅村同學

同求

聽得半個鐘
希望唔好瞓著,但啲藥幾勁,好難用意志頂住,又唔可以周圍跑跑跳跳

半澤次長都中

我諗應該係負評你閣下姐

檢討下啦

你一定係負評梅村同學
你有咩唔滿意佢

你又知我負評你

鬼有

休息多啲啦

勿起底

所有同結衣拍劇，而又可以擁抱嘅人
係咪可以即死

好命！

所以我而家要死喇,證明咗啦
對唔住,令你地駁唔到

咁我會長命百歲

所以你永遠擁抱唔到結衣

Ok

唔該心e幫手點
送俾各位嘅

要login

希望可以好命到見到結衣

點解佢要咁做?
變到有SO...

新垣結衣係世界第一,大家點睇

呢個真係駁唔到

呢句真

邊個話宙船唔好聽嘅
出嚟

係同結衣結婚之前，我不能死。

使唔使反檯？

永生

我又唔係城大老鬼

俾系統食咗句嘢嘅

隻狗

咩台

幾驚9譯到錯晒 都唔係差好多姐

筆台

呢張世界級

隔離隻野

你笑咩！

畫蛇添足

推

侵侵睇到邊集?

試膽大會

你笑結衣？

牙朗

王子

初學日文，應該學咩先？
申利：0日文知識

侵仔你又咪去完旅行

50音?

50音先？

一直有返工㗎喎

同埋邊個又負評我
又狙擊

你咪又係廢青

都係50音先

要認得個樣同識點讀

多數認得哂要幾耐

一日應該記幾個先？

26字母x2
都幾多

俾你識穿咗

我諗睇你用幾多時間去記

5個5個咁睇囉

之前hea背平假名背左2個星期

慢慢學1星期應該背得晒平假名嘅

好似有聲母同韻母
我都學過下

A na ta

一諗起Gakki就快引退
就無心機做事了……

好似好多野要記

到時候我就冇野可以寄托了

可能隨着時間會慢慢忘記佢

未來嘅嘢未來先講

。。。

我的路途 看不到你蒼老

冇望一排就爆咗post

生似蜉蝣1.0

填補那個懸念

優品360 $9.5
最後一支都買到

你都有學過?
不如交流下?

就快29歲了……

一熄燈一切被紀念

不久將來
會係網上見到更多Gakki將會引退嘅消息

有冇想學日文但係一無所知嘅巴絲

釋放了殘念 留空了有何念～～

巴打隻手

有

男都有性趣

除左50音,咩都唔知
用英文黎講既話,就係識26個英文字母
連apple都未識串既人

呢日嘅來臨之時
就會係最快爆嘅po

隔住個mon都feel到個人高到離晒地

之後大家就會忘記gakki
但偶然都會有人提起佢

愛留在心中就好

結婚應該勁過引退
雖然唔想面對呢日 但同時覺得bb值得幸福

到時全亞洲男人暴動

最後Gakki嘅消息就好似佢本人咁，於是人海中沉沒

應該引退左先結
或者一結就即刻引退
雙重打擊

10年後
長江後浪推前浪
可能冇人記得Gakki了

已經專登crop走隻腳

全盛時期百二個正皮

人們漸忘了......

即刻正皮 唔記得左禁

高撚

懸念仔唔好咁啦

唔知呢
慣例都係結左先既
之後開始潛水
最後有左生埋潛夠期再宣佈引退

到時往事只能回味

今日黎月經

堀北真希

係 班友仔放負

諗起007嚴選bb擇偶職業
最後結論係 沖繩出身青梅竹馬非社長非運動員非藝能人
好中 完全係fans唯一冇咁暴動嘅條件

希望大家繼續喺度講下嘢啦

都可以既,但每隔一段時間就黎真係好好笑

bb

稻葉巴

召喚稻葉巴 筆台聽歌啦

一熗打爆你

即係已經心目中有人選囉

痴線佬集體黎m

講起黎m 就會諗起稻葉巴

點歌
很想大聲說我愛你

誰人能為昨日情 過十年後再度遠征
時間廢墟裡 尋那不經污染 相戀的鐵証

二百四十幾呀

晚晚都有人點

sorry 冇save 到link

稻葉巴 點左啦

求筆台link

邊個引退? GAKKI ?定GAKU?
佢好似無話會引退喎

大家今日黎M

邊有咁多

引咩退
もう結構です

GAKU又邊個？

勞卡古

意志加鬧鐘頂住咗

考古

聽歌喇稻葉巴

稻葉巴，好想同你講聲加油

好出名架喎, 當年唱歌個果呢?

今次真係一頭霧水啦

出面啲人做乜鳩

九十年代係玩BAND 日本樂隊黎

唔使理
波台班友小圈子搵存在感啫

幾正喎
新人加入

個個係個面聽歌，獨佔先

你講個果咩乜乜乜 個POST?

其實連登有一班巴打太過激進...

吓？

幾點完架？

正常應該去到聽朝

正好
我應該聽朝先訓

無完嘅一日

有冇巴打有睇銀魂

here
靜係睇粵配，打後嗰啲冇睇

我都想等粵配

屌，一上黎就見到隔離個post，做乜撚野

銀魂係我最鍾意嘅漫畫
將軍

有將軍嘅都

唔好理佢地 無聊玩夠就完

踢大脾

block左

#256笑撚死我
有睇你地宣傳十誡呀
搞事都要做好功課

咩post

NYLON真係鐘意挑戰極限
唔係結衣既話到底張圖會變成點

笑左

搵酊

Awesome girl

真係得結衣先carry到成個構圖

好似真知子長度嘅髮型

真知子其實係咪假髮嚟

畫畫活動有無人認投

點解親巴會知成人台嘅嘢

LH2應該唔係 sp唔知 兩輯sp嘅髮型都冇咁好睇

異教徒夠咩都知 成日狙擊人

那年那天巴

已經開始左？

應該係155

好

的確係

SP2好似係假髮 SP1唔記得

晚晚都會睇一次依個 cm

阿童木

17歲嘅結衣

大腸巴

默默守護結衣

畫個樣好難 自己都接受唔到 想唔畫樣就咁算

晚安圖

post上黎 大家比下意見

火柴人

我唔想醜化結衣

被愛的人 真好啊

真好啊 被愛的人

畫特徵，例如粒墨

真係唔想醜化結衣 會想打自己 即刻擦左

應該大部分都會係醜化

變左家燕媽媽

我用小畫家畫
小畫家畫家

成日無上過水

執行李未

笑死

幫廉姬拉票

唔做廢青

一生需要在船上 一心想要在湖上
一身濕透為了抓緊水色的漂亮

結衣BB 世紀第一

王菲

最鍾意佢呢個雞面造型

唔係訓咩

我就係其中的俵俵者

播緊啊
你係入邊

唔該有冇逃恥BD既seed呀 好想收藏呀

係動漫花園搵吓

照俾

我發現icon入面
最大粒竟然係呢粒
係咪對社會嘅強烈控訴

係喎

可惜唔係呢粒

侵你呢個係咩發現黎

用開咪係咁囉

後現代主義對社會嘅哭訴

科大巴識啲野

唔見咗心E

食緊曱甴

藍色的icon，藉由icon的顏色引出作者的被束縛以及憂鬱的傷感。

豐富既proteins

搞掂哂
諗住直落睇波再上飛機

但無奈他不能擺脫這些束縛，只能苦笑面對

他知道，哭，是沒有用的

之省

侵侵侵襲我心

大你成倍

多你一打

終於做完份Project有時間睇下結衣喇

我都係喎

獨

原本唔洗搞咁耐
不過都做完了

占

睇左反轉第一集，戶田殘到呢

啲色好怪 鬼片咁

好靜呢幾日

殘體

我仲要係睇完code blue 就開反轉，太大差別

呢兩日姐

sem尾係咁
我就嚟跳樓死都唔得掂
半夜先得閒上下嚟

xx!

我聽日final
仲未溫哂
唔想3rd hon呀

咁對我

- -

有冇人食過呢隻
幾好食

xx 係多謝啊！

IT IS FUCKING RAW, NOT MEJI

爆seed溫埋

Almond desu!
Chocolate desu!

莫斯科~~

夜晚開始冇人推post

新姿態新境況~~~

咁都接到
係咪得我一個唔明

摩s鳩？

新風采新氣象～～～～

戶田

幫個pudding影大頭

巴打好靚仔

molamola

影視合有日劇p仲以為會布大量癡線佬進場
點知剩係發現咗一兩位巴打
仲有sum e e

睇嚟係時候瞓

侵

唔好食我

身為美國總統竟然唔識

渣ga

柒頭侵

好似直接咗啲喎

傻仔侵

你哋hurt咗我嘅feeling啦you們死硬

好驚

Mark低啲名先

me 實port u ga

Thank you你先

禾巧京京牙

橙 金次禾刀g持侵子了

扮瞓

ching你都講咗瞓好耐

人們睡的時候
正好是我壯大的時候

邊度壯大

吓?

看來只剩下我守護Gakki了

壯大走開啲啦

巴打真係新黎 夜晚冇人都講得出

十連下

小妹係新人
唔好欺負小妹

科大老屎忽嚟
係佢面前大部份人都係新人

聽聞今日仲要有波睇

我is so young ar 侵侵

小妹最憎人男人老狗自稱小妹

你這嘴巴太髒太粗 你這狗口亂吐垃圾 令偉大價值破壞美善亦能為俗套

瞓啦異教徒

新歌

瞓啦侵

侵瞓咗

真點今日子

你唔係聽日DSE咩

29號呀

29

你係303

我正式宣布我正式接手真知子黨副主席同深夜守門員位置

哦

今日子1:0侵

PT

今日子5:0侵

侵?不了

FT
今日子7:0侵

侵輸，抄十戒唔該

侵，欠十誡兩次

次長先生請追收爛帳

今次幾倍奉還

都係叫返懸念巴順口好多

百倍奉還

睇波先

鏝

巴禾真係

獨佔

no la 巴打, 成日比我秒

點解，連車尾燈都見唔到

冇計，成日一入黎就見到你

G
[/quote]

A

K

K

I

A

K

K

I
[/quote]

大家咁快訓哂教！

要訓了

攬住結衣訓

定係比結衣攬住訓

我要做結衣嘅攬枕

咁你獨佔啦

痴線佬?不了

做咩姐你

真笑

真係要訓了

瞓啦

毒
佔
成
功

恭喜巴打

我就話等出發去機場唔洗訓姐
你地做乜又唔訓啊

我不嬲都係依個時間獨佔，然後有科大巴阻住我

慣性動作
呂布巴今日返英國？

無錯

早晨黑芝麻

咁耐冇人都係想我獨佔姐

早晨牙朗

早

香港邊度有得買BB啲雜誌

信和？

地庫嗰間？

早晨，捱埋今日

早晨

地庫轉角個間同對面都有間

冇左宇宙船少左好多

各位早

大家早

早晨圖 星期五啦

綠

準備深潛

我愛結衣!

有開工無收工之星期五留名

磨S鳩！

益信和不如自己上amazon買 nylon果啲都送香港

起身留名

頂,早知唔咁早瞓啦
我咁早瞓又喺咁眼瞓
咁遲瞓又喺咁眼瞓
咁我早瞓嚟托啊?!

稻葉妹

我都係 早左訓都係咁眼訓

愈訓愈攰

番埋今日就放假啦

要keep 一排先feel 到個效果

結衣早晨

U記終於唔使結衣跳舞啦

唔鐘意露膊

肩係膊頭好白滑

你地班夜鬼

gakki一個月有幾多新cm

嘟嘴好可愛

依件衫 起碼佢地人都可以carry到 上一套果d

插袋個動作好怪

屌 果袋野應該搵唔番 賊仔死全家

覺得唔露膊好睇D

吓

唔係話搵到咩

重點係我唔清楚個袋入面有邊一份野 屌你老母

唔露可愛d,佢個冠太橫，露左好大份

果個唔係我的 我漏左2個袋一個空既紙袋 另一個就放左重要文件之類 佢冇攞個紙袋 攞左有文件果個走左 幾張紙仔炸wor 入面乜尻值錢野都冇 咁都攞 我屌咩

果D CERT有無得補領返架

會唔會拎左去差館呀？

可能側身搞到佢睇落重橫左

拎去差館都唔奇
但係唔拎埋個袋去報失
咁都要偷 香港人真係痴撚線

Asso果份有 dse果張比錢我諗都應該有 但真係要知道冇左邊啲野就要時間check

可能係後生仔拎左，咁就少個競爭對手

我記得尋日坐我附近既都係中年至老年人 屌奶星

咁低gpa都驚 咁佢真係好弱雞下

洗唔洗去附近警局問下

我覺得機會好微

去差館報失左先 睇下有冇人拎左去先啦

會問下既 不過都 唉 屌咩 近排趕住搞呢啲野 好嬲呀屌

都唔明CERT有咩好偷

一陣去uniqlo 睇下有無leaflet 先

email

起身留名
睇左bb新CM 又賣啲人地著唔起既衫

你 不過鄉下地方唔知邊度有

捕獲野生九六巴

邊有咁易

今次幾好bo

196去左立山未 好似好大雪

今次件衫 好普通既 其他人都著到既

後日去，我見到話琴日定前日無啦啦有大風雪，仲有兩個港女搞到要報警，希望我唔使

睇樂敦官網仲見到gakki 點解唔拍新cm

可能樂敦等約完就換代言

點解你會上樂敦官網

感覺上睇緊逃恥咁

特登去睇仲有冇gakki

係呀 取消唔去都要通知人呀

好似話佢地係通知左旅行社 但旅行社無同到酒店講

正正常常咪幾靚
上次果啲舞

可能我身型太差

小妹身型都太差

阿叔身形

啤酒肚

樹妹練左舞未 你做最前面果個

抽獎啦！我想要結衣白卡

唔係z巴/華田做？
2個一聽到跳舞潛晒水

見到結衣個cm即刻狂噴鼻血

抹乾淨啲啦

小妹model 身型
但bf話露膊衫太sexy

電話個mon啲血漬都廢事抹,反正好快又有

遲到lm

好腥

新cm？

BB既鎖骨

游咗？

結衣啲cm多到痴線

唔鐘意佢露膊

富家子弟又可以狂mon post

突然彈咗一堆出嚟

眼訓到死見到新cm 即刻精神爽利

來吧
狙擊我吧

牙朗依家點？

返緊工 準備搞補cert手續

你做咩
突然轉性?

話說今晚係咪有直播

狙擊人心情會好D 病會快D好
好似係

心e用心良苦

聽日就出去

我聽日都解放

你已經解放左啦

咩啊 仲溫緊

無人

係喎,我遲啲仲要去考oral喎

我想俾稻葉狙擊

g持

咪有新CM

我都係咁話

結衣保佑

屌你老母隔左咁多年仲要拎東城出黎虐，河下仆街死啦

上次D舞勁on9

雖然無睇過，講東城已經知你講咩

轉身亂入個婚禮先

me:我覺得呢個人相當有氣質

腥些,準備好未,差唔多喇

doru doru do do dodododo

應該係上次太騎呢
所以今次要高汁番

都係十六茶啲舞好

rurulink

在日本 老人優先

只要係結衣，做咩都喜歡

新cm

件衫應該冇乜香港女仔會carry到

雖然你地話上次無咩人carry 到，但我見好多架妹都著上次條褲

靜

屌 頭先買野有隻支那仔打尖 我屌鳩佢 佢同我叫我講普通話佢唔識聽廣東話 我叫佢唔識廣東話就走啦香港唔撚歡迎你呀

啱啱見到個po
江阿姐都着咗件露膊衫
有冇人想我貼出嚟

咁有霸氣

驅風

貼

心e
我應該死死氣比佢打完就完

吓 冇圖

U記新cm 正野

再quote

今晚有野做唔開
你休息多啲啦

今晚交比抱巴/那年巴 我都要休息

bye

1001

搵工